父親因買錯正價遊戲機被毆打

日本警視廳於3日以傷害罪嫌疑，在東京都中野區，逮捕了一名以類似鈍器的物體毆打父親的的少年（15歲）。由於母親看到兒子的暴行而馬上加以阻止，父親只受了輕傷。

根據調查，少年和父親（42歲）約好，要父親替他以炒價購買於3月3日發售的攜帶遊戲機Nintendo Switch。不過從早上就去排隊的父親，卻買回了正價發售的Nintendo Switch，這讓少年相當惱火。在吃早飯時，少年拿起放在餐桌上的水果刀旁邊的法式麵包（長30厘米），不斷毆打父親。

聽到父親的慘叫的母親急忙來阻止了少年，不過父親的額頭還是受了輕微的毆傷。少年被附近接到報告的警察逮捕。在調查中少年供訴到：「一想到他搞垮了小店生態，就惱火的不得了。」

警視廳表示，今後類似這種由於親子間對經濟的理解溝通不充分，而引發的暴力事件，還將有可能發生，請大家引以為戒。

呢篇野熟口熟面

買正價冇JJ

點解有正價唔買 買炒價

利申唔識

會搞垮零售業

買正價會搞到零售業收皮架

成個GAME界俾正價撚搞彎哂

第一次喺連登見呢篇野

少年拿起放在餐桌上的水果刀旁邊的法式麵包（長30厘米），不斷毆打父親。

又回帶

人地受傷你仲笑

支持炒狗 支持炒賣業

買正價機 d小店點生存

又黎

個老豆又係抵屌既 買錯ps3 ps4 今次又買錯ns希望黎緊xox唔好再買錯

睇親都覺得把刀側邊既法國麵包呢段好撚多餘

psp

描寫翻兇器係咩有咩咁多餘

古文當有趣

應該係話點解個記者會知道咁詳細既情況

不肖子